# langkah_install_vue.js

vue create nama_folder <br>
cd nama_folder <br>
pilih manually <br>
centang yang di perlukan seperti babel , router dll <br>
npm install bootstrap <br>
npm install node-sass --save-dev <br>
npm install sass-loader  --save-dev <br>
npm install axios <br>
npm install vue-router <br>

Api
https://yesno.wtf/api

npm install axios

buat todo list
v-if sedang menunggu 

ujian nya waktu nya 2 hari 
kisi kisi buat halaman form input data 
